有無師生戀成功個案 ？

想知有無男學生同到女老師拍拖？？

有個老師後來同個女學生結左婚 仔都生埋

年紀係咪接近先

巴打想追miss?

楊過同小龍女算唔算

識對師生拍左拖大半年 算唔算成功? 差4歲

我諗閑閑地差十零廿年

差4歲都師生

法國總統算唔算?

我學校有個英文miss 佢而家老公係以前學生

女朋友個家姐係我學校老師個老婆

馬卡龍都唔識？

以前都有個唔知教咩既miss宜家嫁左比個男學生
講緊係個男既畢業過左幾年之後既事
當時係fb見到真係嚇左跳
明明之前條女係幻齒細佢好多
過幾年就溝個姐姐

一齊落左老蘭算唔算

日本其實好多(SOR, 一講就咁遠)
例如女校咁, 畢左業就同男教師結婚咁

馬克龍 馬卡龍

講真定假呀？ 相差幾多 同個男仔有咩條件

講真？ 一問就周街都係？

搭單問
有無人同女上司拍拖係成功

之前中學試過溝個新老師
問到佢扲埋電話又MSN
我地又會講掛住大家
不過無好好把握
最尾無左
果陣有機會拖佢隻手又無拖到

中學個女校長以前係間中學讀中六果時識左個呀sir
之後入番來教書再拍拖結埋婚做埋校長